籌錢幫美國？

有無方法捐錢幫美國受中國肺炎受害者

咁你捐左錢比手足未？
明明自己香港嘅手足都顧掂

Agree

咁有錢嘅國家都要我地捐
佢地捐俾我地買樓好過喇

不如籌錢幫我上車

月供緊
你呢？
係到做黃nazi?

先幫本土 後幫台灣 再幫美國